黎緊就黎去camp 點樣把握機會識fd

之前玩過ocamp個啲
但係同人唔夾
可能關ocamp玩嘅game事
結果都冇乜邊個做到fd
今次唔係ocamp
所以想真係識下人
擴闊社交圈子
自己比較內向慢熱
點樣可以主動啲又唔會嚇親人？

識hi bye fd

有語病
嚟緊同就嚟係重覆意思